[有圖有真相] 新年屋企花槽有不速之客

今朝呀媽收衫話花槽有雀
點知一睇竟然係到築巢生蛋
依家應該點做？

巴打今晚晚餐有着落

放隻雞蛋落去，當住佢面打爆佢

問秬拎利是

認真：唔好搞佢 可以得閒望下佢

固咕固~

買幾打雞蛋
放滿個花槽

請佢食鵪鶉蛋
然後等佢瞓着嗌 咕咕咕

聽過有人話要蒸熟佢

買少少嘢餵佢啦

一係等佢生左就換啲熟蛋落去,敷到佢喊

小心h5n1

有無多啲相？可能第日愈生愈多

拎個iPad 係YouTube search 獵鷹再插個speaker 半夜開著佢

唔趕走佢 有排你受

一係就瀉藥撈雀糧 但自己地方就⋯⋯

係佢隔離係咁播咕姑故古

每日玩雀

連登仔新技能

btw, 可唔可以影多啲相 好得意

其實唔理佢，自然就會走

每朝早都聽到：咕姑固

起佐巢

最直接係print隻鷹，貼係牆邊

你地可唔可以唔好咁仆街

等佢生蛋
趁佢行開拎d蛋去烚熟曬佢再放返落去

用震強換佢真蛋

我屋企都係呢隻野!想係樓上個冷氣機起雀巢！

連登真係好多變態佬

太和？

師兄你相認？

笑咗

禽流感呀屌，call 漁農清左佢啦

咕咕咕

D cm笑到我癲

煮熟佢隻蛋
放返落原位
等佢膚一世

趕撚走佢，當年係我個窗口出面起巢，
勁撚多屎，d毛又飛撚哂入屋，
朝早又不停嘈，差d比佢搞到精神病
依家每次聽到d姑姑聲都起雞皮

痴撚線

次次想影疑似雀巢隻雀都飛返嚟
紅圈係樹枝
正常冷氣機應該無樹枝架?

你想我點答你
有啲冷氣機係會跟埋樹枝?

近迴旋處

真係試下放隻雞蛋落去睇下會點

隨機附上樹枝連葉3條

乜你地唔知無樹枝個冷氣機運作唔到咩？

晚晚落酒樓買兩隻乳鴿 當住佢面食 大啖大啖咬

咕固姑

聽講自來雀會帶來好運。

例申：聽講

點會冇，如果唔係啲冷氣點黎

風水好先有

襯佢飛走左放隻乳鴿係佢隻蛋上面

快啲趕走佢 佢生完仔之後 啲仔會係到繼續築巢 啲屎好似瀑布咁
利申試過

兩公婆輪流睇住個巢
屋企人話好意頭唔趕佢地走

影下隻蛋

長期有一隻係巢到 好難影

整粒kinda出奇蛋油白佢比佢哋孵

快D趕走佢啦
遲下成個花槽周圍都係屎，仲會連累埋樓上樓

利申試過

緊係唔好搞人啦, 你好心嘅咪放啲糧水係附近

然後你就有乳鴿食

自來動物代表帶來好事

養佢啦，好可愛

賤人

求隻雀嘅心理陰影面積

呢啲係鴿，唔係燕子
燕子先係好運

佢唔走你有排煩⋯⋯
啲雀屎

開大個喇叭 播鷹叫 狗叫 狐狸叫

出左世識飛會走
唔會長住

過多十年八載

可以去龍華做廚

第一版已經笑到仆街

拎走佢隻蛋放隻雞蛋落去

放隻恰蛋落去

恐嚇

之前有條友話拎走佢d蛋煮完再擺番落去

趕啦，一陣有流感

不過我朋友以前試過，都冇理佢，不過等佢d仔女出世會頭果段時間會有d嘈，之後大哂就冇再返過黎
你唔理佢，要有兩個心理準備，嘈同屎，呢兩樣都冇問題就由佢大，當係借個位比人住下

蒸熟d蛋放返原位

唔嫌佢地嘈就唔理佢地 都係借位

鵝喔哦～

好賤不過我鐘意

小心禽流感

藍田？

最後個固仲要有tr~~~~~~

屋企風水好先有。當做下好心俾佢地留低。

自來鴿好似...

以後有家住喺抽氣扇條管度
每朝晨咁早就喺度𠴱
但老豆又唔肯趕佢哋走
啲仔女都大晒仲喺度定居
之後當正自己屋企咁
見到開咗窗個廳又無人就走入嚟
我聽到聲走去望，一見到有人就扮晒嘢出返去
有時全屋真係無人
返到屋企見到窗台啲嘢跌晒落地爛晒就知係班仆街
之後到我老豆都頂唔順趕佢哋走先有好日子過

一家大細都係度，
衡量過ok嘅就由佢地啦～

當年屋企都係咁 呀爸又有啲迷信
等隻固古咕生完 成家走哂先趕走佢
好快家姐就有左

係英國讀書個陣 哩款鴿成日飛入廚房 嚇撚到我仆街

好低能

好多菌

殺雞儆猴

落燒味舖 買隻燒好嘅乳鴿
等隻乸飛走左 拎起隻蛋 放隻乳鴿落去

睇下隻公飛返黎嘅反應
等隻公又飛走時

拎走隻乳鴿 又放返隻蛋落去
再等隻乸返黎

我想睇隻乸點樣星把落隻公到

記得拍片

笑死我啦屌

好周星馳feel

笑死

Agger

之後冷氣機送樹枝整多個笑位

雞咩

留名

啲留言笑撚到仆街

終於見到粒蛋 好細粒

養佢啦

快d拎隻熟蛋換左佢

想睇笑料

喺中環見過呢啲咕咕咕嘅屎忽好多烏蠅架

樓主小心H5h1 小心d

餵野鳥新年死全家

好意頭 雞年有雞入屋

將隻蛋換成爆咗嘅雞蛋

屌 我屋企依家都係咁
早排訓訓下教連續幾日聽到有怪聲，
心諗邊個晨早流流扑野扑到咁撚大聲
過幾日發現花槽有隻蛋同埋隻仆街鴿

既然得一隻蛋，不如擺多隻雞蛋入去，變左兩隻蛋
等隻乸返黎以為隻公包二奶

家暴上演

推

隻咕有冇咁撚醒啊

可以問下漁護署應該點做

咁撚易有h5n1咩 不如學毛澤東除四害
由得佢啦 緣份

遲下有蛋有雀仔你就pk

成班垃圾mk仔 換左係貓既話會點？

試下換隻雞蛋落去， 睇下佢咩野反應

呢個post好多笑點

不如煮埋份腸仔炒蛋比佢做早餐丫？

為左花生，試下無妨

D圖好似見過

咕古咕

高質post 終於有個post無俾動物大愛撚破壞

野生野唔好搞 唔係會犯法

打去漁護處
會搵人幫你捉走

屋企好多甲由 搞唔搞得？

定時有蛋食

......

隻鴿搞大你家姐?

我而家住緊間房周不時都有自來雀
見過幾次鷹,停左起冷氣機/晾衫架到
仲有次係有隻一飛黎就唱歌叫醒我
後尾search係叫黑領椋鳥
希望會好好

俾埋隻雞蛋俾佢敷

笑死 留名
樓主po多啲啦

唔好搞佢隻蛋 你放多隻落去俾佢就夠 等佢一返到黎見到多左隻咁大隻既蛋 俾個驚喜佢

放隻出奇蛋俾佢地玩下

不如有咁多擺咁多

蚊蟲都係野生

樓主放一排蛋落去啦

燕鷹就好意頭
d係中國傳統同烏鴉一鳩樣
唔係好野

用marker油黑隻蛋

趕佢走啦

自來鴿引病入屋

鴿子雖然有和平的象徵，不過羽毛顏色白中有灰，是傳統喪服顏色，代表牠會引病入屋，對長輩健康有影響。

吳佩孚師傅
曾為多間上市公司（如和記傳訊、恒基地產）之玄學顧問。 16歲開始批命， 19歲授徒講學。

撰文：吳佩孚
部分圖片：《壹週刊》、《蘋果日報》

留明睇雀

噪鵑

佢有左係因為比人中出
關隻雀撚事呀

風水好

追晒，好戇鳩

lm😂

買隻乳鴿
切左個頭 放係窗邊

密鋪個花槽啦

有冇睇下佢腳有冇縛住封佔

信

可能中出多次都唔得，隻鴿一黎就搞掂

關佢姐夫隻雀事

你肯定係姐夫隻雀

有聲

根據法例，任何人未經漁護署批准，均不得干擾雀巢，否則屬違法。根據《野生動物保護條例》，私下拆走鳥巢、拿走鳥蛋或干擾其生活，最高可被罰款10萬元及入獄1年

經濟日報

[size=2]藍奕邦鳥巢拆唔拆？法例：隨意拆巢屬違法

12:06 2016/04/22

/size=2]

原來有條法例係咁有愛心

屌

得一隻咁少

終於追哂笑死

快d放多隻蛋上去啦

良禽擇木而棲，u know？

鴿:屌 我孵緊哪吒呀?

成個post都充滿怨念

點解個post可以咁好笑

唔知個bb係咪人呢

呢隻唔似固古咕喎 都無珠頸

"d 人以為自來鴿好 我屋企之前嚟左對咕咕咕 成屋都係蚤

樓豬小心d

留名等睇bb咕

煎左佢

捉左黎今晚斬隻雞食

好得意 求吓你唔好傷害佢啦

用bb彈射穿隻蛋

趕走佢
認真 當隻鴿出世
要成個幾星期先飛左
過程中既屎尿就會積左係到
極臭又多菌
要用消毒藥水整成日 清走d草同屎尿

之後 對鴿又會認住你屋企
一想成蛋就會飛黎

利申 試過幾次， e家隨便搵野頂住個入口， 有時佢啄開左 要拎棍輕拍佢個地 趕走佢

手機打 好多錯字sor 自膠

對鴿一想生蛋就會飛返黎你屋企
有時我老母會拎棍拍下佢地個頭趕走佢

樓主有行動未，不如真係烚蛋
好想知隻雀有咩反應

聞到有味已經會飛走 （好似係）

雖然係幾得意
不過多屎而且佢出去蒲又可能惹到禽流感
屋主的決擇

樓主住幾樓

留名睇樓主撚雀

好撚正

好撚憎呢d鴿
係香港站出口美心同超羣嗰條巷聚左勁多鴿，望下個簷蓬幾撚多屎
有同事行嗰條巷成日中屎
又有班仆街廢中廢老成日撒麵包碎餵鴿 屌那星

講到好似係隻雀中出佢家姐咁

嗚.....哇！！！！嗚.....哇！！！！嗚.....哇！！！！嗚.....哇！！！！

噪撚死你

估唔到廿一世紀仲可以有人講得出呢啲說話

其實唔洗擔心 可以訓練隻雀去廁所

如果佢地飛走咪帶唔走隻蛋

唔趕走隻雀=避孕

擺部pad係個巢前面
定時定候彈killerjo

決定趕走隻野
睇返之前有位巴打嘅留言
呢隻野都唔係啲咩好意頭
本身都唔係啲迷信嘅人
不過世事就係咁橋
有親戚咁啱有意外入左醫院

快啲喺佢哋面前插爆隻蛋佢
再將啲蛋漿攪嚟攪去

認真，玄學角度來講有自來雀係福氣！仲要築巢 大好之兆！

會唔會係幫你轉左你d傷害俾你親戚
利申鳩嗡

我碌撚唔係雀咩
又唔見我有褔氣

你碌撚係自來？

成個post都痴撚線

有個巴打嘅家姐應該會生個雷震子
封神榜

同鴿 玩扑傻瓜咩

香港人骨子裡都係迷信嘅香港人

屌你老母

我唔係'人'咁品

屌你老味依個post笑撚到

屌，自己嚇自己
你分到隻雀比好運定惡運你咩，你親戚原本可能仲大鑊喎
2017年啦，唔好咁啦

咪係 趕人走咪仲仆街

個post好撚好笑

笑點一浪接一浪

屌頁頁都有笑點

自來撚

God post

咪搞佢啦
都係一隻蛋炸嘛
咪當睇animal planet

lm跟進

個post好好笑
不過因為親戚咁啱入院就趕佢走就好撚戇鳩

以前細細個係伯娘度住嗰陣都有隻雀飛埋黎生咗隻蛋 最後比我伯娘煮咗佢比我哥食

有印象係高登見過類似呢個post

應該問碌撚係咪識飛 識築巢 識生蛋

開直播等收錢啦

就算隻雀真係同你親戚入醫院有關 都只係預兆
即係隻雀話你知將會有事發生 而唔係隻雀為你帶黎衰運
隻雀存唔存在件事都係會發生

有菌架嘛

咪係 咁撚大個人都咁撚ON9

趕走隻雀就會世界末日

過左幾日 有無近況圖睇睇

依家香港地找條樹枝都難. 入面好幾條都係的膠樽垃圾.

佢個巢都搭得好撚求其

我都覺好求其

可能佢搭搭下發現乜都唔做都好穩陣
「屌唔撚搭了on99固姑固姑」

搭搭下發現
「屌on撚9 有成個花糟係到仲搭乜撚野 」

點解我會跟住左黎讀

我都跟住佢固姑固姑

喜事黎

不自覺讀左

趕佢走隻蛋點算

斑鳩 又點會好意頭 仲有個鳩字

又唔係燕子

趕佢走

傻仔，連斑鳩都唔識分咪衝出黎柒

有雀黎屋企係好事黎。老人家講

會唔會開live?

生完佢地會走 你咩都唔洗做
同埋唔好偷蛋 好無陰公嫁

我隔離屋趁隻鴿行開左 就叫人清巢 蛋連巢比人掉左 搞到佢到依家定時定候都會飛返黎搵蛋

佢地好有性

好得意

睇下有冇執到d 年宵雞公仔/模型 擺落去同佢隻揪

屎呀喂！喂！屎呀喂！

冇樹枝啲冷氣好易爆

好彩屋企無花糟

點

諗起舊時啲人就生之前會喺房貼可愛BB相
咁孵出嚟的會唔會係鷹？

有d 機係用樹枝散熱，就可以綠化同環保，正常有十幾廿枝，比d 雀偷哂？

係趕就生蛋前趕啦 人地生左隻蛋先黎趕 好無陰公架 等佢地自己走先清個巢 當積下福啦

同埋你親戚入院又入埋佢地數 你親戚一齊住嗎 唔係一齊住又關佢鴿事 呢d唔係叫迷信叫遷怒

我屋企都啱啱嚟咗隻
白色嘅，
唔知有冇生到蛋

生咗2隻蛋

好白

古姑喔

屌你老母樓主on99

成個post偷晒

點解11版入面每版都有笑點 係床笑撚到仆街

lm

痴線咁都可以拍條片

credit 都唔落

跟進下而家點

開Post啦

又多個page 要狙擊
臨尾仲叫人like佢個page

垃圾page 講撚到而家啲年青人全撚部係廢青
report page la diu

逗佢利是啦樓主 蛋都生埋

唔知要孵到幾時

個位置都好多垃圾